選擇唔撳錢嘅垃圾黃絲入一入嚟

咁多義士為我地前線對抗，已經唔係叫你地罷工，係叫你地用經濟對抗政權警權，連撳錢都唔做嘅你地，學咩人講爭取五大訴求？

快撚啲執撳錢呀

快撚啲去撳錢呀

要換埋美金

同意

推!!!! 唔好以為禁少少冇用, 就係差你果少少啊

撳到無錢

推，呢排已經㩒左十萬出左，會繼續，但已無錢

我得嗰幾皮野 有咩用？ 真心想問

真係要推呀

我撳完錢唔知點do..
想換美 附近又無拎換店
星期一又要開工

一百個幾皮有冇人呀
每人幾皮都收到佢皮

連經濟手段都輸埋，柒婆仲有咩好怕？我地香港就真係輸晒

我呼籲埋罷買罷市，唔好俾錢地產商！！

頭先我係atm撳錢
格黎機條油望住我
我就撳一疊500蚊紙 佢就入一疊500蚊紙

做緊定期呀，等多兩個星期得嘛

戶口無錢

唔係有冇用嘅問題，你撳錢呢步都唔做，對得住咁多犧牲咗嘅義士咩？

換美金保平安

推

無大台姐
唔係無腦既

雖然基於不割蔗都去照撳咗十皮

戶口得幾十蚊

5皮野 × 50萬人 = 250億

想問邊間換美金抵?

推，會再撳錢同埋轉美金

我得幾千都撳啦

撳完岀黎都係洗有咩用

利申 得幾千蚊喺銀行 仲要係用嚟找卡數
一出糧大部分錢去咗離岸戶口

買美股了

817紅土
818維園

全撚部人繼續㩒美金！

禁得都禁哂

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

屌我窮呀

唔係唔想禁
本身廢黃都冇乜錢
點禁

禁$ 818

無能為力大家加油

請分享

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

入翻俾個驚喜佢

再排隊㩒翻出黎

禁禁禁

塞機場有咩用
圍狗局有咩用
遊行有咩用
罷工有咩用
抵制有咩用

其實你係想問 反抗有咩用

我得30

過幾日出糧繼續撳

818

求教有咩地方換美金抵

又如果我想換金幣/金粒有咩計仔

push

連撳錢冇成本野都唔做

我只係想呼籲啲撳到錢但唔撳嘅人，
戶口冇錢嘅可以選擇最低限度幫襯地產商有錢入袋嘅商鋪，ex：大型商場，百街等等

唔好叫人垃圾啦
人地都係未明白咩事啫

順手轉埋citi bank

㩒錢呀 日日㩒

我...冇錢..

唔換都冇問題，兩條戰線黎嫁

我得1000蚊係戶口 㩒唔到好多
交俾大家搞

78蚊...

我唔想到時變廢紙

轉美金

遊行都唔差你一個
咁你遊唔遊？繼續等送中好唔好

未有咁快，慢慢換啦

如果小錢 禁出黎算 定 換美金好

襟呀！

㩒到戶口冇哂錢啦

岩岩經過找換店，缺美金缺撚到升上7.62

明顯呢幾日換錢好撚大影響

撳佢老味繼續撳

我匯豐撳出黎有些少心痛
加上屋企有個日L日摷我櫃桶嘅極深藍老母
有冇人教路點保管又唔會俾人偷

戶口有300 撳唔撳

你撳左再答你

戶口得返$800港幣

戶口得60蚊毛都撳唔到出嚟

記住撳完唔好第日入返

幾萬 其實唔止幾萬

好似話Citibank priority 電匯轉外幣免手續費

學生表示銀行得返幾百…冇錢㩒

唔齊心就一定輸

幫推

我都冇錢，屌你

和理非唔升級
錢都唔㩒
淨係行路叫幾聲就當盡咗力
講唔過去!!! 快啲㩒錢!!!

大力推呀

實力不允許

撳錢呀仆街

我只係想呼籲啲有能力撳到錢但又唔撳嘅人，戶口冇錢嘅可以罷買罷市，選擇最低限度幫襯地產商有錢入袋嘅商鋪，逼使地產商減租，ex：大型商場，百街等等，用自己最大能力做出經濟制裁

撳錢呀

我都想拎錢，但係仙都唔仙下

3日撳咗十幾萬了

你今日做咗未

學生冇錢呀

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

直接外幣提款機都得

我得幾十蚊都撳埋出黎啦
話自己窮唔撳嗰d收皮啦

pish

今日去禁

得返幾千流動cash都照禁左先

撳港幣，換美金

無錢呀， 點撳啫

818, whatever it takes.

你覺得呢

去銀行攞

撳美金定港紙

無錢呀

全部都撳定先

所以先要全民行動

轉哂去股票戶口

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

講得啱 個個都去撳就可以聚沙成塔

叫其他人撳！👍🏻

無銀用,轉D過黎先！

借個位一用
我覺得有需要整多條整合片逐個政府高官 / 警察大話擊破
E.g. 播完遊行訴求後加林鄭每次嘅回應, 播完警察嘅大話後播翻現場完片對應 (例如布袋彈/鋼彈片, 深水埗區話有人衝擊先射tear gas但其實根本冇人)

可惜小弟唔識cut片, 有冇volunteer
我可以幫手搜證

出嚟遊行都係多你一個唔多，少你一個唔少啫，你不如返去坐下咪算囉

三日前已經㩒緊美金
MPF轉哂北美
If you burn, you burn with us !

戶口本身都無錢

㩒錢根本冇意義，唔係人地提出d on9行動，明知on9都要去跟
你換美金都有d道理，但換左咁耐7.85都去唔到 ，要金管局接錢都未試過～ 根本一個有錢佬就頂一萬個黃絲

用左外幣atm 今日2500美元

同佢講, 駛乜咁麻煩呀, 叫佢直接比果疊500蚊你咪得囉

博屌博到出曬面
乜料？

屌，㩒錢唔係剩係枕日要做既事，未㩒既快撚d㩒

撳錢都唔肯
點對抗共產黨？

撳係撳咗,但係本身冇乜錢

學生淨係撳到4000美金

撳美金有冇話要去指定櫃員機

得噃40幾係戶口

㩒完美金可以點用/賺

係咪無分邊間銀行都照禁

721

開離岸戶口，click幾click就可以轉美金，再調過去新加坡，好過攞住成大疊銀紙係屋企

chun bo mei gum chin ge tong ngo yup lei

仲唔㩒？
成場運動俾你班唔㩒錢嘅人搞彎晒

啲美金扎死晒係美股度 得翻幾舊水港紙要捱到出糧

真係有傻西以為撳得爆
唔係撳黃絲唔撳
而係一開始計錯數
根本撳唔爆

勇武表示
戶口得返幾千蚊
撳埋找唔到卡數

無錢

銀行無錢
點撳

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

無錢…

推！㩒美金啊！

撳完港幣唔轉美金有冇幫助？
得十萬左右怕有突發事

ebank換哂美金
但無時間攞

剛撳左了

係咪樣樣野都要話做完有咩用
然後就試都唔試，做都唔做？

今日再禁

無得撳呀屌

直接係銀行櫃台換囉

Push

唔係計錯數問題，我睇法係，如果你唔係前線，戶口有錢又唔撳，又唔轉美金，你究竟做過啲咩去對抗呢個殺人政權，警察濫權，警暴嘅社會？

藉口
我得100都撳咗啦

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

撳呀！！！！！！

你可以叫人去㩒錢 但唔該咪撚分化

宜家就去撳!!

勿以善小而不為啊
你同我㩒啲錢出來！！！即刻！！！

一個人當然冇 係要大家一齊

撳呀dllm

去咗幾個ATM都無錢撳

你會一個月洗成幾萬蚊現金？

美金

撳你老母on9行為 愈講愈反感

要㩒幾多？

大西北邊度仲有老美？

本身都冇咩錢架啦
Check一Check戶口
咦有$4000喎
政府都叫我撳錢

藉口
眾籌每個人平均出得500蚊都可以一個鐘內籌到啦

818 維園見 天天撳錢

ho lun sing
but
hk popo dou ming ga wo?

點處理啲人民幣好

對唔住
一間去撳

唔好停，Keep住撳

換美金啊屌

我認字眼偏激咗，但完全冇分化嘅意思，只係想呼籲撳到錢&轉到美金嘅和理非出返一分力

係中銀開個戶口入晒去
轉頭換美金再㩒晒出黎
留返d冥幣比中行

無錢撳到

所有

我屋企樓下ATM俾人墻㩒哂錢走

無錢禁，過啲落我戶口ok?

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[帶裝不戴裝 煙來怕甚麼]818！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

光復香港 時代革命！

Gogogo

沒錯，就是幹你娘撳爆！

收嗲啦，我撳錢出嚟幫襯你媽媽呀，請善用起底功能

0.5

ok...

日日拎錢加說服緊呀媽
呀媽開始動搖

錢唔係銀行就有幫助

想問下邊度嘅匯豐外幣櫃員機仲有美金㩒？

每日20k
我㩒多一星期先停

有無人答到我 我撳完應該放到幾時入番銀行？

遲到好過無到

撳左,訓身買埋利物浦

當你存左錢入銀行, 你筆錢進入左銀行經濟體系
銀行就可以用黎投資, 買股票, 借貸等行為
你筆錢, 其實變左你俾銀行用黎做投資
你筆錢係銀行, 其實只係一個數字
銀行用左你筆錢, 假設你本來存左100蚊, 佢投資之後, 可能變左200蚊
你拎番出黎, 咁你係拎番100蚊, 但銀行係少左200蚊既資本

仲有一個問題, 就係銀行既流動資金
如果大家都一齊拎晒D錢出黎, 銀行唔夠流動資金, 最嚴重係擠提
咁就真攬炒, 不過好難
但點都要拎出黎, 當日200萬人出左黎
攬炒巴 半日600萬, 3個鐘 100萬
你拎左出黎最多係冇左個少少利息

P.S. 換埋美金就更好, 匯率問題, 港幣同美金匯率掛勾, 但你一直賣港幣, 買美金, 金管局之後可能要出手買港元.... 但呢個唔係重點
重點係, 香港金融業唔健康, 外資撤資, 中共少左條水喉

因果由國 容港治己

我都係hsbc有啲心痛 㩒hsbc搞唔搞到其他中資？

全部轉美金
安心等支爆

唔換都冇問題, 我窮L 換完美金會冇錢生存

唔好俾錢銀行用, 起碼做到呢樣野

禁完下星期去唱美金

屯門市中心atm仲有美金

搞緊離岸戶口
都少少地撳左200k出黎
日日撳月月撳

每個人按幾皮 共產黨都要跪係到叫媽媽呀
快撚啲去按啦

學生銀行得3000蚊

你放係銀行入面, 即係俾錢銀行用黎買股票 借貸 等投資滾錢行為
拎左出黎, 佢個流動資金就少左
你可能係拎100出黎, 但對個系統黎講, 可能係冇左150蚊
最嚴重, 係銀行擠提

得幾千蚊，照撳囉咁

早排比我嗰4千撳哂出黎了

講到支爆
解放軍就到
港幣就變軍票！

幾百蚊買個夾萬仔

今日爆2萬蚊quota,星期日繼續噤

禁晒出黎唔好儲番入銀行
其他銀行都唔好
唔係無用

我兩日都㩒咗港元美元，你呢?

818 維園見

你搞掂你樓下部atm就夠 樓下個部atm冇錢 銀行又排哂隊就做到大家想要個效果

得一萬撳咗出嚟洗唔洗換美金

唔緊要 佢個疊錢都係要按出黎先有

啱啊

匯豐戶口得返三十幾蚊
中銀已銷戶

今日中銀分行都見部份係取消戶口，總之兄弟爬山、各有各做喇 每位手足嘅付出多好重要，多你一個真係好多

行完禁

打攪伯母兩個星期得唔得

紅土完先

整緊離岸戶口
整好就射哂所有錢過去

㩒左

㩒出黎擺返一兩個月先講

推呀！

冇錢 銀行得返1蚊

戶口得返幾千都㩒咗!

得50蚊 想撳都撳唔到

我嘅大部分錢一早去哂美國了

唔急用咪換

我自己就撳左20k，再叫左10個朋友一齊玩

拎左去買日元算唔算洗錢？

和理非都唔做野真係無得救

20k咁少，有番工既朋友無理由唔玩掛

最撚易做都唔做
仲叫黃絲

我尋日已經撳左成富身家出黎

㩒呀屌你地老母

頭先atm機得返100蚊紙，快手

你得一張選票 咁係咪唔投票

有d機停左現金提款

得返$400都撳咗

唔夠再去拎

唔撳Cash
搬去證券行得唔得？

都係去銀行換返？

㩒左兩皮出嚟

冇錢可以撳

光復香港，時代革命

呢樣野可以持續既 一出糧就禁曬出黎

小小意思

襯星期六日盡㩒

你邊間bank先?
中資銀行都有個玩法既
入錢落非中資>FPS射錢落中資>再去中資撳出黎
每一可以玩1萬蚊, 睇佢有無咁多現金

唔錯

㩒咗 推一推

巴打，整個撳錢時間表，如果唔係運動好快散晒。

8月岀左糧會再撳錢

銀行冇錢可以撳出黎

撳晒

證券行既錢都係存係銀行 帶唔到出去個銀行體系

佢成個夾萬秤走迫我解鎖都做得出
都係搬走先撳

推啊已撳

一陣就去！

可以離岸戶口，要辛苦巴打做多少少

如果冇能力撳錢既，睇下屋企有咩唔等洗野賣出去，等買家幫你撳

屌撚死你班柒頭皮
講撚左提美金現鈔，抽走monetary base有幾大作用又唔去了解下

銀行得返$14

屌那星, 你班柒頭有無聽書架，美金呀屌你老味

㩒唔到美金呀
邊度唱美金抵？

可以問隔離行借架

叫你去前線又話危險
叫你上街又話熱
文宣你又唔識字
但你又想出力 機會黎啦！

落街 撳錢！

佢借完自己要比番息

我窮撚先禁得2皮 有錢嘅禁多d出黎 跪求

戶口得幾百都要撳呀

學生哥冇錢禁

無咩抵唔抵，有d 找細嘅換店好可能無貨，ching可留意深水步發達鳥

學生銀行得幾千都撳哂出黎啦！

問左旺角許氏金寶找換店都冇美金

要提美金先可以將M0抽走

因為銀行得返2位數
已經無能為力
只能係twitter作戰

⋯個個月都撳清

做撚左先喇，你咁講既話，人地有槍有炮走出街做乜？

每日撳最高限額中

禁錢我明
但換美金又係點解?

要還卡蚊局住入錢。。
利申學生炒緊散

數*

我戶口都無錢 點撳

學生表示銀行戶口得萬幾蚊由細到大儲落嘅利是錢
但都照撳

要影響銀行體系要放現金係屋企
邊間銀行都唔好入
除非離岸戶口

今日撳咗兩萬
換走咗五萬

禁左十萬

轉左美金洗唔洗扲

我都無錢

勿分化

岩

窮撚freshgrad，已經㩒撚空左個戶口。

拎港紙，令本地銀行冇港幣
拎美金，令港元貶值

跌到咁常下，港府就要用外匯儲備買美金填數

打電話俾銀行，話要預約換美金

已經成副身家撳晒出嚟

都話㩒錢無撚用

你哋明唔明呀

但係銀行冇港紙唔係會令港紙升咩
跟住又換美金令港紙跌
又升又跌 屌 即係想點㗎

利申 無讀Econ

我都冇撳錢啊！純粹係買美股姐得唔得呀？

冇港紙 佢成個體系都卡死
佢就冇錢還
呢個都係聽啲巴打分析

櫃員機冇錢俾我㩒

得FB/LIHKG個班會襟, 普通問個黃屍同事都無人做

少少地禁左$1500蚊

Cash is king

香港冇喇你話得唔得呀

去呀，上呀 拎晒 hkd usd 出來

唔好意思
但睇到垃圾黃絲4個字
想講屌你老母

按緊樓點㩒得落手
自己打自己
擠提會call loan

有料

學生哥能有錢咩

一人撳幾皮，一百萬人撳咗幾多錢你自己計下

我讀過Econ，但會考得E，所以都唔係好明

兌美元最好，兌其他都幫到d手，你咪當唱定遲啲旅行

除非係離岸戶口，唔係都係禁出嚟好d

你睇下個hibor，0.4去到2了，你夠話冇用？

推推推

積少成多 唔好睇小果小小

略盡綿力

一早已經撳哂了

戶口冇乜錢想入返d落去

學生得幾百蚊響銀行 仲要未出糧

窮撚已盡禁，禁得多得濟唔記得留返自動轉帳既錢，結果比銀行扣左手續費

我今日去中銀攞10萬，聽到佢同隔離同事講唔知夠唔夠

今日繼續襟

我哋呢幾日推架？

遊行得你一個又有用？
用下個腦啦屌你

唔好用支銀啦
開過第二間

叫老母拎晒幾十萬出嚟 銀行以為係詐騙
唔撚理

去找換店換幾千蚊美金先，後生仔冇乜錢

拎空佢就係為左close左個acc

有外幣提款機

兄弟爬山
可以做文宣

換左美金唔㩒出來
即係銀行可以用你筆錢借俾中資 中共
換左就㩒出來啦
Cash is king
支拿就爆架啦
大家努力

無錢㩒你有無MPF?
有既通通轉哂去北美
兄弟爬山 各有各做

我過75蚊俾你！

過70蚊俾你！

我過22蚊俾你！

過40蚊俾你！

過86蚊俾你！

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

一萬個人好似你咁諗就幾億啦

我都想有錢撳...但係企前線無工返無錢撳到出嚟 Sorry

葵芳智芳街中銀有大量1000 500

大力推 已撳

依家間間都托價

仆街 幫我舉報

撳晒lu. 要再撳唯有入返去再撳

推 咁都唔做 唔好自認係黃

過左2000萬去你戶口

OK既，日圓總會有機會用
兌咗既日圓keep喺屋企

我無錢啦

一有就禁

銀行得幾毫子 撳條撚

得返3毫子

收到啦 不過幫下我舉報下

全部都北美

啊屌

無錢得$200

其實無關係
入錢要拎返銀行check先
唔會出返唔啲俾你
無人發現匯豐機只係會出返匯豐出嘅銀紙......

積少成多

無人理你㩒呀

單靠㩒錢，可能好多人都嫌麻煩又覺得蝕息蝕通漲
所以要推到多d人做，除左㩒錢之外，應該提出多一個做法：開離岸戶口

原來已經有主流媒體有教學點樣開離岸戶口，應該係最詳細既一篇

低入場費，好多戶口$10000美元都開到！

請廣傳

賬戶餘額：59.79
一蚊都無禁過

略盡綿力，大家請接力

轉美金！

姑娘做咩咁窮啊

[每日一圖] 721無人被檢控

向白宮請願制裁香港政府策劃721元朗恐襲

在櫃員機攞錢可以衝擊到香港金融體系？ 我在中銀攞曬D錢出來， 咪即係自投羅網， 話比大陸知我係支持時代革命， 以後唔使返大陸做嘢？邊個出既屎橋？

Day 4 今日再㩒！
要㩒曬boc d錢！

屌你你閪，我真係冇錢呀

我都想撳錢 窮學生銀行得番五毫子

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

屌你老母快d撳錢呀

㩒錢

屋企樓下ATM俾人㩒到冇晒錢
想㩒都冇得㩒

我襟cash 出來交租又反共呀而家❓

我得幾千

去百佳買廁紙買埋佢

用證券戶口ib 轉美金 ok?

奸爸爹, 唔好比佢停

㩒錢都入到你嘅話
你呼吸都係罪都可以入你
反正莫需有

可唔可以借完錢換美金等佢間銀行收皮先還?

想撳
但戶口冇錢

根本就冇用